有個鬼佬溝我，點算好？

阿澤有咩意見？

受溝囉，你都係想我咁講啫

唔太清楚

成世人都未試過俾本地薑溝，一黎就整件鬼佬好似唔知點咁

鬼佬品味好獨特

鬼佬思想係開放d
男同男都接受到

你30000（日円）過夜咋！

唉，高攀唔起

我係女，鬼佬係男人

You too！

你話你唔係gay嘅咪得

識有人同咗個鬼仔拍拖，個鬼仔唔比個女方講分手，話只有佢先有權講樓主睇清楚佢為人先啦

我收開49000

Noted with thanks

唔想一食就食洋腸

我的確唔係gay

咁咪拒絕囉

你驚唔驚佢條野太粗，頂唔順

咩人有咩分別，相處到同開心咪得

但又唔想拒絕

唔知

又田小姐你呀

唉，英文唔好呀我

鬼佬定鬼仔

So？

以前高登狂開學校同讀書/ 實習post
你讀書又癲list
今日出黎做野仲比鬼聊
你確定佢係溝你？

田小姐好似a0黎

佬啦，30幾歲

樓主係ua0， 我估香港腸都頂唔住啦⋯
破處喎

鬼佬鍾意冇毛白虎

有毛架

我以前開咩post講過d咩野又關鬼佬溝我咩事呢？

A0=處？

神早知啦

你呀媽

想做大塊田咪一齊囉

講到尾
都只不過係隻想被鬼屌嘅雞

樓豬覺5覺Dr.kim 好撚正？

點頂得順

唉，怕自己受唔起

Who knows？

咪臭係

有冇個鬼佬個樣既示意圖?

問咗原來29歲，鬼佬個樣真係易老d